有冇launchpad撚！！！！

想開個telegram grp
有興趣pmpm

之前想淘個返黎玩
但又驚品質唔好 牌子又唔識

好有興趣，但咩都唔識，唔知點入手

Same

差好遠，都係玩合成器

一年後lm

樓主有無開tg group 啊？想入

多左部有冇人想收 要留tg